坐係街飲緊青島

邊度？我都自己一個起海旁飲

樓下噴水池

海旁太噪音污染 諗唔到野

陪我飲

人在哪？